教大閉路電視畫面截圖遭公開 譚凱邦向私隱公署投訴

香港電台-港聞
• 2017年9月8日 下午7:32

教育大學民主牆早前有人貼上奚落教育局副局長蔡若蓮喪子的字句，下午有傳媒聲稱有讀者提供閉路電視畫面截圖，將得到的畫面截圖公開，見到兩名被遮蔽眼睛的男子。

荃灣區議員譚凱邦表示，已向個人資料私隱專員公署投訴。他認為，提供截圖的人以及公開截圖的媒體，均侵犯了個人私隱。他指出，以不法得來的閉路電視畫面截圖，會引導公眾作公開批鬥。

他表示，已要求個人資料私隱專員公署立即調查教大有否允許將畫面截圖交予媒體公開、要求署方交代教大是否已違反《閉路電視監察措施指引》及《個人資料（私隱）條例》。

教畜

條友又幾識撈

有人做好過冇人做

荃灣區議員譚凱邦

原來唔係建制
唔怪得似番個人

佢唔係環保左膠咩

搞鳩大佢

譚凱邦係環保膠中唔太衰的人

自從13+3之後

左膠都少左向獨派落井下石啦

開明D既咪會幫下手

死硬既咪至多唔分錢唔幫手, 但都好少再針對路線嘈

佢好過豬屄，雖然都係環保左膠

成日搵友好傳媒用消息人仕放料呀o拿

佢係環保左膠，但係佢要求取消一日百五個同收緊支那大學生、專材配額/要求

其實佢有上左右紅藍綠倡議源頭減人
唔算左膠

其實佢係溫和本土派

環保人士中有兩類

第一類支持無限收人的, 比較親飯民

第二類就支持限人,無表態...

但第一類人有飯民照特別容易成功

得一個投訴唔多夠力喎

佢係本土派，支持收返單程證審批權同打擊水貨

唉喲 阿校長今次要點兜

校長話過會放人上網最大嫌疑

校長你今次仲唔冚家產

不仁無良